【爆相爆片】港鐵乘客要投訴 職員: 畀個頭你掃

【爆相爆片】港鐵乘客要投訴 職員: 畀個頭你掃

鍾先生批評職員態度「離晒譜，講嘢九唔搭八！」。
港鐵日前有怪車長以奇特聲線喚醒乘客，惹網民發笑，然而並非每個職員皆具喜劇細胞。油塘站上周三（30日）晚約7時，客戶服務一位職員因事與中年女乘客發生爭執，目擊事件的鍾先生指，女乘客不滿職員態度差，揚言「同你阿頭（主管）投訴」，惟職員亦非省油燈，自稱「我就係阿頭」，更將頭伸向櫃位窗口「畀個頭你掃」。鍾先生批評職員態度「離晒譜，講嘢九唔搭八！」港鐵就事件表示歉意，公司與服務承辦商已按照內部程序跟進及處理有關事件，車站經理亦會密切留意職員的服務表現。

兩個明顯係打情罵俏

切留意職員的服務表現 = 不了了之

唔fing碌撚上枱算畀面啦

係咪性暗示叫個阿嬸摔佢龜頭

#metoo

冇前文

油塘住咗勁多腥港人，之前喺同一個counter同班畜生家族嘈到差啲開拖。

真係戥嗰度啲職員慘。

服務性行業真係好慘
日日打杖咁

正常應該都唔會為嘈交而嘈
好撚得閒咩打份工
應該係日日比d西客搞到癲左

香港太多人又好多簡單野都問問問
好難唔煩燥
最難明係2019仲有好多人排隊增值
明明自助機 附近便利店冇人

真係伸個頭過去俾個呀嬸掃

你有無睇前面個段
條友應該外判嘅，所以好大機會

投你老母咩
垃圾港豬淨係識投訴

以前係波板糖人玩外判，依家車站職員都外判埋

影嗰個同阿嬸肯定都廢老嚟 唔該唔好俾佢地用現代科技生活喇

紅色名牌即係外判，自己友邊夠膽咁串

幾好笑喎屌
未聽過咁樣串返人投訴

右邊黃衫忍緊笑

自助機到依家都冇得找錢
2019

仲有多事嘅鍾生

俾

你都幾ON9 不了了之, 港鐵罰細粒/外判唔會手軟,

阿嬋已經應番:你就想呀

睇黎佢都GET到性暗示
掃龜頭

閪客比少少錢當自己大爺
投訴？投你老母咩

互相祝福新年快樂

又回得幾好

之前做過 有個客屈9我偷佢錢
之後我係即刻放手畀另一個同事點數都係冇多咗筆錢
之後點知公司為咗息事寧同屈鳩我收個客錢
個啊頭話唔夠人勸我唔好走
我要求check cctv同報警還我一個清白都做唔到
直接賠錢俾客
我即刻唔撈
*你老味啦為咗咁低人工放棄尊嚴

大家咪撚做呢份工
有咩事只會賠俾客唔會理你

畀個頭你掃

將軍澳線啲港鐵職員外判左比一間昇捷管理服務有限公司（掛住紅牌）。人工好低，得萬一蚊左右。
所以啲職員咁撚串比人炒都唔怕，佢咁低人工缺人到仆街。

其他唔講 你部閪機時至今日
10蚊又唔收20蚊又唔收
入500又無得揀增幾錢 垃圾機

幾錢人工呀師兄

我一諗起達哥把聲講呢單新聞就笑到仆街

如果講左出黎會知邊條線
西鐵線最低 之後 九龍 港島最貴
西鐵線9千（頭）

其他線就唔定
港島線過咗一萬（頭）

其實d客 畀嗰少少錢呀當自己坐勞斯萊斯阿聯酋航空
勁黑人憎

我臨尾hi番d西客轉頭
反而即走
香港人係咁

個男仔勁似我臨尾做個月個樣

真係唔明點解仲要有人做
好在早走
我而家嘅人工高咗成倍無咁大壓力
真係多謝曬屈9我既仆街

個阿嬸聽完deadair咗 好似你阿媽個波罩你果個細路咁唔識反應

會 絕對會

我覺得好好笑喎
如果係我我會嬲唔落

係嬲到會覺得唔值再忍落去
啲人屈你
個站針對你如果唔like你
專登 唱散銀嗰陣時係咁煩住你係咁搞你個盤
嘈到你增錯值比客鬧

嘩嘩嘩，講埋邊個站等啲人冇飯開比條路佢行下

無論係對外定對內都好大壓力
搞到你個人好冇自信㗎
份人工咁低唔值囉

我都嗰陣時懷疑自己價值係咪真係咁低
但其實唔係囉
轉番出黎 個人工真係高好多
起碼有翻 尊嚴先
我到呢一刻都無 後悔辭職
只係後悔入咗呢間咁嘅公司

老實講如果有 巴絲打 真係做緊呢個位我勸你早啲走

師兄～ 我今個月都走了

走啦
真架
你做左幾耐

200同500永遠分唔到哈哈

半年，

真係幽默

師兄你而家撈緊咩？

我係會搞錯50同500多
走到埋嚟西客 舉起五隻手指乜都唔講
撚知你50 定500
問清楚 增完值先如夢初醒先話 50蚊

仲要試過學生俾500蚊黎話要10蚊增值
問佢係咪500話係係係

最撚仆*係咩
間公司搵咗好多理由去扣勤工獎囉
增錯值都會照扣囉
西到無朋友

轉出去人工加左幾多

你就想呀 俾我都唔掃
打情罵俏喎 邊撚度開火

你要做手勢，已經見慣大場面

屌你係咪傻架
萬一蚊都做
咩驅使你咁低人工都做呀

文員性質囉
有少少 政府文件往來
人工唔係高
但高過呢份超過一倍
反正 兩者都 冇乜技術性可以點解唔選擇番份高d人工
如果我做得好隨時入到政府
前景點計都好過呢份垃圾工喇

乜嘢369

Hea時間，

有做手勢啲客都係發緊夢㗎啦
有啲會話 你戇鳩添 話自己舉咗個5字囉

一個月準時唔射波多300，兩個600，三個月900，之後一直900

絲打你幾大個
係咪仲好細個

其實要大聲講多次
利申

其實我都幾肯定我而家啲人工高嗰啲掃把

唔知佢哋知道會點樣諗

嗰時我成日反擊啲客都搞到佢哋幾煩

咁真係好細個囉

想問下其實咁低人工
你做果時流失率如何?

我唔知喎
你講緊係周圍走嘅掃把（ 比較後生嗰班）
定係編時間個個
定每月meeting個個？

暫時平左 （但我返5days)
如果考到6.5分ielts會超過呢個數

點解公司唔考慮加人工?
佢食左咁多差價，都唔願嘔返啲出黎調低流失率？

編時間個個大粒啲，差不多兩皮，ielts 6.5容易啦温下就無問題，加油巴打

平均一個月走一件咁啦
不過我 做咗好短時間

編更個個17000

個個最大架啦wo
之後office

咁你知唔知周圍走嗰啲後生掃把幾多錢？

同埋你知唔知道 地鐵黃色衫 會走入嚟 唱錢個班係幾錢人工？
有事唔撚出黎支援架
死pk 仲要無問我搞我個盤係我個度拎錢
搞到我個日lost錢

我以為編更嗰個去到三皮喎
應該有兩皮呀
唔清楚
冇諗過咁低喎

頭掃
廣東話精髓

唔係掃把呀
喺站入面 嘅人
個part time 冇黎
之後 做唔切 個站出嚟 支援
個男仔問都冇問就成堆錢拎走
結果兩個盤都lost錢

港鐵賺咁多都唔加前線人工減少流失
好彩當年無去見

即係我地細就約10000
周圍走要埋數嘅 掃把（約17000）
要briefing 處理投訴/出時間 （約19000/近20000）

咁掃把 比我想像之中高
出時間表嗰個比我想像之中低好多

有 唔係個個站有㗎咩

咁你咪會估到我邊個站囉

一萬蚊月薪都做要去驗下腦

對，不過

對。好似搭巴士咁，
牌頭大大個目的地寫住上水，但班仆街上車仍然要問車長係咪去上水，好難唔燥....

你有冇tg 不如tg傾

唔洗咁講既
呢份工見識好多西客訓練eq一流

好撚巴9閉？
屌佢老母外判坐金魚缸，60蚊個鐘都冇，留返比狗做囉。

成條油麗都係新移民

其實政府d投訴都不外如是
只要你接觸呢份工之後

香港嘅西客都唔弱

做政府好過
d人好好多
起碼覺得自己似番個人

明智決定

以為你會打“訴同掃唔撚識分”

其實職員人工應該得皮幾野
咁少錢仲咁大壓力,爆焂屬正常

樣樣都外判、難怪濕鳩港鐵服務越整越差、不過一樣還一樣、閪客就係應該要屌柒嘅

D客唔屌唔鬆化 香港客先係最西

支那人最on9既一樣野係問問問埋同一條on9問題
同佢講完好似覺得你呃鳩佢咁
明明間鋪轉個彎就到
搵都唔搵多下就話見唔到
就係都要問埋係咪同一層呀?洗唔洗上去落去呀?
屌你老母聽到火都黎

咁都爆相爆片，無新聞咩宜家，廢老乜鳩都話投訴，比個幾蚊你以為自己貴賓，都戇撚鳩

又係個位職員
之前個職員同個阿嬸嘈交 話佢係港鐵逗留超時 而且態度差 收左佢張八達通 兩個係度大大聲互屌
睇黎呢位阿sir好好火 我幾欣賞佢不愄煩膠架

點只油塘呀 全香港有邊到唔多腥港人

幾好笑喎

唔係話個西客要填份表格，好鳩屎叫個職員幫佢填，個職員話唔會幫，話唔識你點解要幫你填個人資料，之後話投訴咩？

正呢d先係企起員工果面既公司
投訴大晒咩

正常公司都撐員工啦

無頭冇尾就想公審
審你老母啦

巴打你做邊份呀，開佢名啦

玻璃房入面嗰啲囉
咩站唔講
費時俾人起底

以我嘅經驗，服務站嘅職員10個有8個都係西，就算個客幾有禮貌都好。

狗鐵啲錢咁求其可以賠俾人既咩？
公司啲收錢，俾錢野一般都好死板先岩嫁喎，會唔會係你呀頭怕事咋

人工咁少？
做幾多個鐘呀？

我以前做CS,遞信之後個一個月
有客屌我我就即時屌返佢
日日返工同D客互屌,不知幾過癮

6 days 8h

咁臭串 炒鳩左呢d仆街啦
d對話以為古惑仔俾差佬查身份證時講

照你邏輯 正常都唔會搵職員嘈
一日見咁多個服務員好得閒咩

垃圾黃衫狗，仆街死啦

地鐵嘅風氣係咁㗎喎
有咩都係顧客啱㗎喇
乜都要息事寧人
所以千祈唔好做地鐵
如果夠學歷嘅話
佢仲要係外判唯一一樣 有啲價值嘅車票都冇埋

阿嬸唔識字要人填？

聽聞呢d轉咗外判

所以而家咪出黎做老細

態度咁差都有人撐 勁

呢個站頭最大就係我
你要port我就黎我面前port我啦

算唔算撚狗

你前因後果都唔理
就縮返入老母度啦

好撚風趣喎

係啊
決定唔做d.個刻d客太西我會講
diu咪投訴囉 呢個投訴電話啊
一野扔過去 我驚你唔打啊

個職員一定係連登仔

香港閪客街知巷聞，係又屌，唔係又屌
當正自己係上帝

外判 就大條道理 過錢俾 圍內公司 錢

你又知？
我係唔知阿，咁你覺得個職員態度有冇問題先？
你覺得咩情況下可以咁差態度對客？

我無話個客啱哂阿
個客對與錯，個職員態度都有問題

前因後果都唔知，咁你又屌我話有人撐佢？
覺唔覺得矛盾阿
我自己咁覺得囉，唔好淨係識得叫人縮入老母度ok?

咁同佢打氣啦
我估佢壓力真係好大
個勢似唔做
佢完全令我諗起我最後個一個月
呢一刻都嬲緊諗番起

真心唔明咁低人工 付出同 收入唔成正比
做黎把撚咩

仲要6days

未做過服務性行業？
香港客最多就係時間

唔係親生仔黎㗎佢理得你死總之唔好搞到佢

串過碼頭咕喱

csr不嬲都客填
佢無做錯wo
為左個西客 hold 隊咩
個客on9多

萬一蚊

仲少撚過保安

鍾先生你食屎啦

呢條線唔係最低
有條得9千
6 days

服務世界第一

痴撚線
間公司應該食每個員工幾千銀一個月

保安都唔洗受咁多氣同俾人影相
利伸 同客嘈到俾佢影相
剩係叫佢番出去買月票
講到明站入面唔俾
佢就話我係度教訓佢 而家咩態度
on L 9
個個入站買對站出面咪好唔公平

仲要lost錢自己賠

保安起碼新年有利是逗
狗鐵真係

正呀，愈低人工愈好，日日開鳩D客波，諗起都爽，收錢屌鳩人，都咪話唔爽皮

男人老狗咁多事

佢會有個制度扣你勤工
變相有借口出少d錢俾你
仲要玩埋神秘顧客呢d 19野

個呀嬸表都唔識填，就嘈嘈貢，名同地址唔識寫?係咪智障嫁

我就係呀頭，要投訴既同我講得喇

我都係諗起呢幅圖

今時今日就自動增值啦屌你老母

咁似"你呀媽個波罩你"
比唔到反應

我用開手機增值嘅

竟然冇人答 好多人想增值10蚊20蚊架

中年女人最撚麻煩

客務中心外判冇十年都有7 8年

唔夠人唔會炒
日日搵唔同人嚟扮唔見錢咪FAT FAT

我見好多年輕人，特別係女仔，會去做，就係恰你地初生之牘，會驚驚青青，好少玩野，易於管理同控制你地。我地依d已經叫old sed food心態不同。依間仆街公司真係識恰年青人。

你都啱嘅，不過個職員態度就可以好啲嘅
可能太燥，新年流流，相嗌唔好口

巴打新年快樂

係

乜票務處依啲位唔係自己人
有服務承辦商 咩？

做保安15000
洗碗19000
大家樂 14000

點解啲後生仔咁都肯做 地鐵啲垃圾工？ 大嬸都大把人請，年輕人搵唔到工？

爆料個位鍾先生你都幾撚多事
加鹽加醋，實係啲廢中

因為年青人做保安做洗碗做大家樂會比同輩笑，長輩睇唔起

學生八達通想入$10又逼住去counter增值

港鐵職員好有禮貌。 但前提係要自己先禮貌

考個的士牌，月入最少20,000 博命嘅話30000。

點會掃人頭，應該係龜頭先岩

對住某d阿姨真係唔惡唔得

鍾先生

hahaha

增$10托咩，轉頭一用就冇晒

增值有機買飛有機 出唔到集都可以跳出集 唔識路可以睇地圖

屌你老母 咁你係唔係唔撚洗做呀？
客服大大個字包增值有咩問題？
最撚好日日坐係到唔撚洗做 日日出糧
之後日日加價 屌你老母

咪係 d撚樣架又識加
野又唔進步
又唔撚想做野
正仆街

屌你老母 我話ok就ok
主席都咁 下面細既

港鐵最撚仆街 乜撚都判晒出去
你老母人工低 又冇福利
有咩E郁推個波俾外判>done

港鐵就事件表示歉意，公司與服務承辦商已按照內部程序跟進及處理有關事件，
車站經理亦會密切留意職員的服務表現。

次撚次都係咁覆

垃圾

痴撚線10k都做
唔好問點買唔起樓
2019年10k工仲有得玩
多得你班人

串得幾好
不過過完年又要搵過份工

屌你比果幾蚊搭個車都要扮上菜 學人投訴

佢可以話私隱理由唔幫佢填都得
出左事/填錯入自己數咪on9

的士唔做衰人醜人搵唔到食㗎
租車入油維修乜都要自己搞掂

職員RIP

幾鍾意呢種職員

鐘先生正一死仆街黎

可能佢都唔撈，金身怕乜

MTR 成班都要落地獄

香港人乜鳩都投訴架啦

做殺利亞都有15000 啦

呢幾日好多呢d片，巴士又有 港鐵又有 全部都係廢佬起爭端
D廢佬真係又柒又煩，自己蠢，就遷怒人地唔幫佢

掃人個頭只係前奏

上星期先去過呢個counter
個後生仔好有禮貌喎

對咩人咪咩態度

地鐵自己請咪15.5k，未計雙糧花紅褔利
外判真係狗都不如

都係你睇佢好渣，大堂永遠一個人。

唔好屈得就屈..雖然最近聽多咗普通話

之前做過地鐵 有部分態度真係系到仆街
啲客客氣問句都會屌人 比人投訴都無所謂咁

去機場做人工高好多喎

鍾先生食屎啦你

外判得就預左啦

有次排隊買月票，個counter後生女黎，有個阿叔去到counter大大聲又話要投訴又盛，點知條女即刻爆喊，個阿叔即刻收哂皮話唔投訴走埋

其實北角段片足以證明港鐵職員好撚大壓力

地鐵客戶服務中心職員唔係直屬港鐵既咩？
我之前sd過CV去想in
又要做eyes test又要做paper test

呢幾年開始外判左少少出去
外判得返工時間內免費搭車無家屬免費

番工時間內免費都算優惠咩
咁外判咗係人都做得

+1 外判左 就應該係咁

咪係
再嘈閪埋你班正職添呀
同工唔同酬唔玩鳩你已經好比面

呢次我撐狗鐵，真係幾夠創意。

做狗鐵cs同其他cs嘅分別就係，阿豬阿狗走入車站都可以話自己係客，可以投訴你

好似D 餐廳又要服務好 又請唔夠人 / 冇時間資源去培訓
邊有呢支歌仔唱

地鐵外判得就預左係俾呢D SERVICE 乘客
btw allin 66 唔好諗 Go Go Go

同工唔同酬咁又點,你係外判架渣
正如政府合約文員同外判文員差價幾千蚊

炒撚左個職員去啦，咁撚串

垃圾港鐵職員
食撚屎啦仆街

講真 今舖未必係個廢老錯曬 理性討論
好撚多地鐵話坐櫃位班撚樣都好串 就算正正常常搵佢地做野都勁撚黑人憎d態度

支持屌客

紅牌黎既

港鐵: 吓? 係咩? 碰!

我地唔設投訴機制架喎
有種咪撚搭囉

所以你咪值得得到呢d咁既服務囉

是但啦
港豬值得擁有

你地講緊1萬，萬1係Fulltime 定partime

ft

同樣地，你冇見過西口西面好似人地欠左佢嘅服務員?

一份得萬二蚊既外判工
唔計高人工少少既長工
點解要討好你？

買張單程飛都有限制
搭$15單程唔俾入100$紙
要特撚登行去客務中心買

原來依d係外判工黎..
今日先知

咁咪投訴你 搏炒你
既然冇特別skill set 又咁易replace你個位

呢份閪工要ielts ?

唔係 講緊新工
呢份on9工 英文0分都照要
有mk妹連金鐘英文都唔識都請

有d站你英文如果加速嘅話
班mk會驚或者叫你用紙寫低

之後去做老非中

縮返入老母個閪度啦死傻鳩
個客大撚晒呀？

客你老母晒服咩
客務中心呀陷家鏟

「呢度我最大」呢下霸氣到

應該升職啦。挫吓班廢老廢嬋啲銳氣

新年流流都要講句

鐘生死全家

對閪人梗係唔駛講禮貌

有個牌先係

邊閪隻眼見到我話個客大撚哂？
用下個閪腦用下隻閪眼ok?

呢份垃圾工仲有人做

咪比個頭你掃囉
炒到我一早炒撚左啦

唔係阿嬸想點姐

咁低人工
我以為起碼萬五

而家果D客服
特別涉及到半公營，政府既
係咁既質素

DLLM 垃圾公司

呢啲外判工好多時都係長期唔夠人
所以啲職員唔會驚你啲閪客
因為根本唔會郁到佢

好正常 係醫院見過 廢老用2蚊掉落個外判 文員到, 話:你地班政府員工真係無用 只係識逗人工

通常d阿姐都係麻鳩煩

服務性行業好慘 要受好多氣

係得啲廢中先咁多餘之嘛